\subsection{Assunzioni}
Prima di descrivere nel dettaglio le soluzioni progettuali individuate è necessario tenere presenti alcune assunzioni.
\begin{enumerate}
\item %un unico utente alla volta
Un'unica tipologia di utente è stata individuata per l'utilizzo di jMAV.
\item %installazione di jmav ha bisogno di una versione di eclipse helios
jMAV deve essere utilizzato con una versione di Eclipse Indingo o superiore. L'utilizzo di Eclipse è indispensabile in quanto jMAV è stato pensato come un suo plugin.
\item %codice java
Lo strumento è pensato per l'analisi di software scritto in linguaggio Java. Non è prevista l'analisi di codice scritto in altri linguaggi.
\item %il progetto deve essere importabile in eclipse
Il progetto da analizzare deve essere importabile in Eclipse.
\item %un unico progetto alla volta
Non è prevista l'analisi di due progetti in contemporanea.
\item %l'analisi è una analisi statica di sorgenti
L'analisi viene effettuata su codice sorgente (file \texttt{.java}). Non è prevista l'analisi di file \texttt{.class}.
%\item analisi effettuata tramite approccio multiagente (LA BUTTO LI)
\end{enumerate}
